千祈唔好話俾人知，7.21 上晝有遊行可以行去金鐘

【社工受夠了】社福界靜默遊行

★★已獲批不反對通知書★★
集結人數，展示力量

日期：21/7/2019（日）
時間：11:00 - 13:00（10:30集合）
集合起點：修頓球場旁邊
終點集會：政總（公民廣場）
服飾：黑衣

拿，真係唔好傳出去呀
到時修頓幾十萬人等出發
等到下晝民陣隊頭行到埋嚟啲人都仲塞喺灣仔咁點算呢？
警方咪封唔返灣仔去金鐘條路囉？
咁樣會打亂警方部署㗎！
千祈唔好咁做

Source:

721 全部人同我出去遊行

gogo721

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

唔好周圍講

竟然日頭有

push

當堂嚇一跳

721見